{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035389",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=52596&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "괴산화양빌리지펜션"
    },
    "text": "当ペンションは、様々な付帯施設とバーベキュー場があります。 周辺には山幕の旧道と双谷渓谷、華陽洞渓谷があります。 入室は4時から可能で、退室は22時以降です。 ペンションでは無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙です。 屋外プールは夏季に運営され、利用時間は午前9時から夜10時までです。 水着やビーチウェアを着用する必要があり、バーベキュー施設は各客室ごとに完備されています。 最大人数を超過した場合は入室できませんし、保護者付きではない未成年者とペットの出入りはできません。 客室内では火災危険物質の使用が禁止され、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 利用情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室料金やプールの運営が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室可能な時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は4時から可能です。"
        },
        {
            "question": "退室可能な時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではWi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "夏季にプールは利用できますか？",
            "answer": "はい、夏季には屋外プールが利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は午前9時から夜10時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は各客室ごとに完備されています。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの出入りはできますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者やペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内では火災危険物質の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金やプールの運営に変動がありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中には一部の客室料金やプールの運営が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 361
    }
}